[工程]confined space卡等如綠卡?

之前poly IC training拎左張卡依加先等閒睇
張卡title係 certificate of competent person and certified worker
section 4(1) and 4(2) of the factories and industrial undertakings(confined spaces)regulation,cap 59

張卡應該係綠卡定confined space既卡黎?
因為我記得果時去拎佢話我綠卡PASS左但CONFINED SPACE fail

密閉唔係綠卡喔。。要另外讀。。做Dsd野仲要讀埋dsd嗰張。。。。

密閉C p係可以做密閉risk assessment 同簽名.. 但你讀完都要有1年工作經驗先簽得

confined space =密閉空間
密閉空間係一個充滿危險既地方例如；毒氣，爆炸性氣體，所以要有足夠訓練既人先入得
confined space worker =上完堂有足夠訓練可以進入密閉空間工作
confined space CP =每次進入密閉空間前要有CP 合資格人士既做風險評估

所以confind space 唔可以取代綠卡

但我果時讀個couse佢係話完左又pass左2個test就會比綠卡同confined space既2張卡
但佢只係比左頭先果張比我
咁可能係我記錯,我係pass confined space但fail 綠卡?
但呢個情況都會比confined space卡你既?

。。。冇咩可能肥。。呢D test.. 你打去問下你個course 好d.. 我就冇聽過一齊讀的。

如果綠卡都可以fail，你真係唔好做人算

poly果個綠卡course我都fail 左

屌
睇番果時2封email,一封話我fail左mandatory basic safety traningg certificate
即係綠卡fail左?

但competent person and certified worker 佢話我pass左,而我都拎左卡
咁呢張係乜黎

通常都係得d唔識字ge阿嬸先fail

Poly果個如果乜都唔溫
又無出貓既沖入去考可能fail
但係街外果d都fail既建議check check 智商

thx,咁我狗沖讀個1日course先

屌綠卡就坐陣打下機等夠鐘拎啦

poly個個沒上堂真係會肥

密閉空間要密閉牌
落去前要度氣
爭少少可以打氣之後再度得先落去
真係唔得可以帶氧氣筒
綠卡只係比你有資格入地盤